\problemname{Hur långa är tändstickorna?}
Hugo kastade massor av tändstickor på golvet. Hugos pappa Sondre gillade inte detta
och beordrade Hugo att stoppa ner alla tändstickorna i en liten ask. Eftersom en del
tändstickor är för långa passade inte alla i asken. Det finns dessutom begränsat med
plats i asken, vilket betyder att alla tändstickor kanske inte får plats.

Hjälp Hugo att bestämma vilka stickor han kan lägga i asken och vilka han måste kasta
i papperskorgen för att Sondre inte ska hitta dem. Hugo kommer att betrakta tändstickorna
i samma ordning som indatan. Om den får plats i asken lägger han den i asken, annars
slänger han den.

\section*{Indata}
Den första raden innehåller ett heltal $N$ ($1 \leq N \leq 100$), antalet tändstickor på golvet.

Den andra raden innehåller ett heltal $W$ ($1 \leq W \leq 100$), askens längd.

Den tredje raden innehåller ett heltal $D$ ($1 \leq D \leq D$), antalet tändstickor som får plats i bredd.

Därefter följer $N$ rader vardera innehåller heltalet $L$ ($1 \leq L \leq 100$), längden på varje sticka.

\section*{Utdata}
För varje tändsticka, avgör om den kan ligga i asken eller ska kasta den i papperskorgen.

För varje av de $N$ tändstickorna, i samma ordning som indata:
\begin{itemize}
    \item Skriv ut ``Asken'' om tändstickan får plats.
    \item Skriv ut ``Papperskorgen'' om tändstickan är för lång eller asken är full.
\end{itemize}

\section*{Poängsättning}
Din lösning kommer att testas på flera testfall. För att få 100 poäng så måste du klara alla testfall.

